有無買哂4月旅行個D好不安

唔知有無得退

命都冇喇

今次真係慘過番印度

5月東京
準備左搭skyliner

我都係4月尾5月頭東京

我5月尾一個人去過生日

6月中東京

我一個人過去打飛機

3月底全家一齊去大阪，好不安

買保險

4月大阪

四月尾首爾

4月歐洲
驚俾人歧視

唔包

三月尾韓國

聽日大阪

無得去唔緊要
最緊要係退錢

梗係想佢FULL REFUND啦

4月意大利

其實覺唔覺你自己好難煩
類似post開幾個係到叫春

是

復活節假期

拉

點算 買咗五月尾機票去大阪

驚就咪柒去啦

三月尾日本

5月去法國😰

我4月一次5月一次，但都諗住如果疫情冇好轉寧願唔去

仲有兩個月就叫哂春

according to HX airline policy, they do not allow special refund for your case. Due to your schedule on March, we suggest to wait and pay attention to airline announcement.

問過只要係目的地封關前買都包喎
利申四月去岩岩買左旅保

你既意思係包咩先
被拒入境唔包

抵
成日飛丫嗱

三月頭日本

4月尾曼谷
本身plan緊5月中東京+多倫多

4月四國

包
但係一定要你買個刻前人地當地未封殺你或者比旅遊警示
例如台灣今日公佈左封殺香港 你而家先去買就唔包

不過你買前問番你個agent

利申 唔係agent

22/2日本好撚不安
都唔知去唔去好

痴線 2月就放棄吧啦
留番條命下次再玩過仲好啦
你諗下而家幾多帶菌終國人去日本 係jr咳兩下你都gg

早知1月快閃去個台灣睇大選
宜家有排唔使去

買咗四月尾ANA
等取消

宜家台灣都包?
佢無封啵
佢剩係要你隔14日
你可以照去都包?

遲d封城, 街都唔落得

我買嗰個係包隔離

不過我相信你而家買台灣係唔會包賠
你要問清楚

3月尾東京

如市民即將前往旅行，在投保時旅程目的地仍未實施入境限制。出
發後旅程目的地才實施入境限制，而導致行程取消、延誤或滯留當
地，貴公司的旅遊保險有何保障？
答︰不論旅程目的地實施的入境限制或航空公司宣佈禁止香港旅客
入境或乘坐該航空公司之班機而導致行程取消、延誤或滯留當地均
不在保障範圍內。

呢個係藍十字

巴打買左邊份？

5月頭去唔去得成😩
5月頭美國

4月台灣

我都係4月尾5月頭問左保險agent，俾人封關係冇得保

我都係

4月底去大阪
慘了

7月福岡驚唔驚

邊間保險包呀？

驚咩 一個月搞掂啦

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

二月尾大阪 已經冇諗住去得成

Hkexpress cancell 機票

五月尾去畢業旅行⋯⋯
咁停落去業都唔知畢唔畢到

4月頭去四國

仲諗住去旅行既人咩心態

我都係土耳其但五月頭

我復活假

一樣三月尾東京

有心理準備去唔成

你3月幾去？我3月1號仲諗緊

可以？

老實以後去旅行，肯定會比人歧視。

三月頭東京滑雪都極度不安

Same 都唔知仲有無得飛

三月尾泰國

復活節 東京

4月頭去首爾，
係咪應該打去退票先？

二月中去,, 全退晒, 我唔想入境後被隔離

3月中 想退算

3月尾hk express飛東京
而家取消咗大阪遲啲唔知會唔會cancel埋東京
有無人知而家即刻買旅遊保險如果hkexpress 又主動cancel flight 會唔會賠到？

肺炎點解次次都由大陸發生? 因為大陸人食野味，又無衛生意識，完。

廢事咁早打定去
有D2月就要飛既急D

好彩鍾意年尾先清假旅行，如果唔係死撚得

先退為妙

2月

你之前唔係好似話要去外國讀咩

2月尾去影pre wedding

一來啦，
二來係出事嗰陣，
佢地永遠都唔係諗方法去解決，
而係想盡辦法隱瞞！！！！！

仆佢個街

係咪應該買定旅保先

仲有諗盡方法做面子工程

驚乜撚，果陣搞和你塞唔係就係想咁攬炒咩屌你我係咪上緊連登，變曬港豬

無定延

無了

印度都好快冇得你返

4月韓國

5月尾美國 UA

買咗3月機票

預會比人打

本來預復活節後飛東京睇LIVE(LIVE飛比左錢)
5月底大阪grad trip

依加驚到瀨屎

取消了

2月尾日本，你話呢

本身都係想四月尾五月頭去大阪
未book機票book咗酒店

前日仲驚緊入唔到俄羅斯 今日已經玩到第三日 周圍無哂中國人開心到癡線 不過會成日俾人望住 唔敢咳同抹鼻涕 驚俾戰鬥民族私了

3月意大利

見到hkexpress話取消82班機😫😫但官網又冇update點好
黎緊18號去東京😫

健康緊要呀清

4月尾bali

睇展？
唔係冇得去啦咩？

我都係五月尾六月頭 好驚

印仔唔係同定延去有咩意思

我3月大阪
5月泰國

3月cx 大版仲要去台灣轉機

櫻花季 上年買落

打定輸數 有得退當羸

三月中鹿兒島

印狗記住買定skyliner飛

機票我都想退埋
仲SKYLINER

支那畜黎散播病毒

4月尾福岡

我都係而家唔知點算好

7月奧地利
影結婚相呀

四月中紐西蘭

印度都無得你返呀

睇下有冇命先算啦

印度佬返印度探親？

你有冇睇清楚強制隔離點解

有update la 無取消東京呀

老實，呢單嘢之後短期都唔夠膽去歐美澳，真係驚俾啲鬼佬屌

見到啦 唔該晒🙇🏽‍♀️ 而家都兩頭唔到岸咁

點退

4月頭去澳洲，應該點做好
點樣check可唔可以改期？
點樣check可唔可以取消？
有無得回水？有無得補錢改期？
有無人幫幫我

過到3月份再講啦

4月尾去紐西蘭book好哂野

I know that feel
一係停哂佢 比番錢 我地算啦

照去囉

唔洗不安，你肯定去唔到，連錢都退唔返㖭

5月中大阪
mola mola

湖北佬反而俾你退呀😀😀真好...
我地呢d就....

應該會安全過香港既

取消啦 革命緊仲旅行

而軟傳到咁 大家咪又係照返工
返工都搵仲博嫁
睇幾時出事姐

唉買咗4月大阪諗住睇櫻花

影衰成個亞洲

8月尾ANA........

唔包喇 太遲

四月北海道

預咗無得去

買咗大阪機票 最慘係一日唔封關 一日都冇得退

所以呢單嘢之後死唔去嘅話短期都只會夠膽去日台，泰國越南呢啲都驚，隨時排華

三月尾日本
本身上年下半年去
但因為香港咁 無心情無去到
結果今次又咁
酒店機票差唔多成皮

二月尾日本 有冇人知如果被封關保險賠唔賠

4月中去

Uae
咁奶共應該唔怕 反而無封關果d你敢唔敢去先係重點

我都諗住去對 馬
你點訂的
見佢官網要 韓國信用卡

3月尾去東京 不過有心理準備冇得去
希望張機票有得refund

2月11獅城

4月頭高雄

Mola mola

3月尾去韓國
全部無得退

咁多港豬去旅行
冇得去喇
暴動未

oh
唔該曬

我個frd去唔到意大利啦

買曬飛出曬事先來買？保險公司on9 啊？

慘過番印度終於冇得飛啦

撚去到咩

講到留係香港就冇事咁

我3月中去巴塞

五月日本加越南

星期日飛布吉，希望去到

3月中

3月頭關西

2月尾仲不安

咁大個人自己google下啦
唔識自己去航空公司個網睇?再唔係打去問下囉

PUSH

交咗假紙4月第1日去東京

我搭cx呀 吹得我漲呀？

4月尾日本hkexpress
今次仲要買全家人機票
打算唔去，蝕到入肉

3月尾去東京exchange
未買機票大但係租屋比左訂金
依家唔知點算
書又冇讀過 exchange又冇得去
學校點樣還翻啲學費俾我

關心退唔到錢

4月荷蘭

復活假去影pre wedding

早有邊間包封關 限入境

我三月尾濟洲pre wedding

4月結婚 而家要改期
仲撚蝕

3月底大阪
仲諗住可以試下係櫻花樹下

黐本passport係個頭到

2月尾歐洲添呀
攬炒就攬炒啦

改去湖北囉
實飛到

你個份咩保險黎🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我買了6月係咪唔洗驚

好唔樂觀

4月倫敦瑞士 成十鳩幾日買哂機票酒店 好彩未買波飛蝕少兩千幾銀

呢個post引到好多港豬

x2

邊間？

你出曬事先買係你on9 而家仲有其他地方未封 補飛仲黎得切

4月頭去大阪exchange, 依家yr4 last sem去唔到就grad唔到要defer

二月尾去首爾影pre wedding

7月驚閪咩

又係４月去歐洲，今次死硬

4月去日本影婚紗相，酒店婚攝都book好左😭😭😭😭好不安

四月頭東京
好難得嘅假期

而家關未封 航班未取消點出曬事

三月頭去

4月尾去睇櫻花 5月頭去C98

去唔到就退返錢 機票 酒店，呢個真係無計

如果去到要隔離14日 隨便～萬一返唔到黎咪返唔到黎，返正平時去親都係咁上下日子 再多幾個月咪補多幾張 返正47個都道府県 驚去得哂？

31/3~6/4大阪

我諗住book6月頭去日本，咩都味book但又想出去散下心

me 四月頭 好驚

咩都未book驚乜

四月尾台灣
六月頭日本

777

驚無旅行去

3月頭去台灣
airbnb可以退全數
但機票仲未有得退

唔洗不安啦
預咗9成比人封關

同公司請左一星期假
做孝子請2老去日本2星期
買曬機酒book埋車
Plan左成年

同你同一日。。。

easter去？

印仔唔洗做？ 成日去旅行既

三月尾東京
ANA好sad第一次冚家去旅行

係
上年同佢地講終於就到假期同佢地去
佢地期待左好耐

聽日東歐

4月去北歐 探家人

唉希望4月嗰時疫情會較為受控，日本都應該就快封關㗎啦，希望唔會去到四月

邊間

4月頭東京

佢而家改到得番一班機一日
問題我本身兩程都唔係呢段timeslot 又無mail
好煩

香港航空？
我都係香港航空
去程時間無變 回程改左
巴打如果你收到消息麻煩通知聲呀 唔該晒

我都係last yr啊最後一個sem白過

Login ck先見到自動轉咗新slot
可能遲下先知可以點

3月底去沙巴
勁不安

好似可以refund

Me too
諗住貼張紙寫住not from China

屌 4月尾東京啊
覺得去唔成 未請假屌那星

4月飛日本睇櫻花去唔去到

4月頭泰國酒店錢無得轉無得退 仲要成千幾蚊晚 點搞

2月尾去泰國 我仲驚

睇下機票酒店有無得轉日子

4月意大利梵蒂岡德國瑞士

4月歐洲德奧捷瑞
訂好曬所有野
住宿當初簡左無得退最平果款 已完

下星期去東京，好不安

5月至7月都要喺英國過 好撚驚被人歧視.......

Same 喺hutchgo買左JAL
唔知到時如果退係點退 同退唔退到

Same here Prewedding

自己條命仔緊要定去玩緊要？

Me2....

3月頭澳洲 仲諗緊退唔退

五月

5月頭大阪，咁搞法可能都要取消

3月尾美國

唔係淨係包「目的地」出事咩
即係如果香港對日本發出黑色旅遊警告
香港人去日本既保險就包
但依家係出發地自己有問題..

塵埃早已落定

5月頭蘇梅

3月去火星

仲諗住去立山黑部 mola mola

買咗月尾機票..再加Asiamiles換咗4套商務來回
D分仲要儲咗好耐

21號前買就包！ 打後已經唔包喇

即時唔包？

無不安

家事大晒，旅行企埋一邊
窮J已準備好全蝕

利申4月尾日本

拉

前都好似唔包

老母18號跟團去南韓 佢話唔俾取消

4月中越南
越南ban左香港簽證
UO停飛到3月尾

保險公司之前改咗例
凡29/1之後買的旅遊保險，都唔會賠比受武肺影響的人

南泡嘅話你而家講韓文有口音嘅話都唔好去啦
呢排歧視好嚴重 玩都唔會開心

邊度有新聞睇到？

UK ar

但係有邊間會包封關cancel

出事係指肺炎喎

呢個係保險公司自己set 每間唔同
但就算無set日子 本身都唔多覺有邊間包因為拒入境 封關而取消

根本唔關肺炎事
係無一間保險公司會包封關同航班取消
如果航班取消 你係應該同航空公司追討 而唔係保險公司 所以根本唔會包

只有得幾間保險公司係包當地有傳染病所以要取消行程 但你都唔會去中國啦

4月中土耳其，都唔知去唔到去到

emirates
你呢？

復活節台北
應該凍過水

港豬知道人生就係畀人劏，不問世事，已經豁晒出去

29/3機 前日打左去上去ana 成功full refund

雖然仲有一段時間，但係5月尾6月頭日本

三月尾東京
經 Expedia 訂咗UO同洒店，如果UO取消或日本禁港人入境，唔知可以 refund 到幾多

我都係4月中飛東京睇live呀呀呀 依家都唔知點搞 多得班支那

一定去唔到啦

4月中去日本，睇真啲保險terms 寫明政府禁令導致的唔保

上年已經買定打算一個行開下

諗住4月頭飛東京

諗住復活節去轉旅行，但乜都未買

如果真係有得去
但飛機坐喺隔離係個大陸人點算好

同你一模一樣

印度咪幾好，冇肺炎病例

bro有無戴口罩？我會25/2經塔林入境俄仔，上網見有台灣人無去過大陸都比人隔離14日，斧山航空又更新咗話經港澳台入境要隔離14日，而家好L驚

4月頭日本

而家就唔知 好似出左通知完全禁中國免電子簽證 我個陣4/2係香港直到莫斯科 上到機都仲要等人上嚟度體溫 中國人仲入到境

4月中 NZ ...
BOOK左AIRBNB ... D錢凍過水

Btw係俄搭親的士俾人問
俄:yo man where are you from
我:Hong kong
俄: where?
我:near China
俄:China? Virus
我:心諗屌你老味真係影衰哂 Taiwan Taiwan

的士有拒載嗎？據講唔係個個肯車

做咩要答near China?

用yandex taxi app 唔會揾笨同無得拒載 其實司機我覺得個個都幾nice 又平

咁答near邊?

答佢最近光復緊嗰度，再唔係話隔台灣一個海嗰度
提都咪提支那

我都係 1月已經係長榮買晒機票 住宿揀左有得免費取消個種
唔會蝕好多 只希望4月開關

上年已經買好哂今年4月

但係普遍d俄佬會唔會特登避開你/對你好唔友善/指住你黎駡？

完全無 仲好友善 幫我地攞行李 又打晒招呼 去hostel仲俾人問我香港嗰邊而家點 簡單來講好似普通遊客咁冇俾人黑面

放心，一定會

唔知大唔大機會開返炸

我都係
唔知買唔買好

未買就唔好買啦
得罪講句 隨時去到六月先可以自由進出各國
我呢啲晨早買咗就無計

開開心心玩埋最後一程啦

4月台灣中華航空已經可以退啦

係肯定

機會真係好難,大陸失唒控啦

5月澳洲 好驚去唔倒

復活節德奧 杜拜機

sorry bro想問下你入境時係咪仍然免簽證

復活節歐洲應該無事掛

4月去歐洲

係

幾位22號既Ching 去左未

復活節越南,個心想退
但越南航空話一切正常,無安排

最怕係航空公司唔cut機但當地大爆發，冇錢退又唔敢去玩而家日本爆到咁，照飛都唔想飛

英航係咪免費退？

復活節首爾
好撚想退

復活節飛日本
但依家驚係咪早得濟呢

三月尾首爾
去唔到了

我係4月尾先去東京都取消咗

歐洲應該無事掛

大家預左呢一年半載都唔洗去非華語系國家啦
真係比中國累死
大家瘋狂去台灣啦

台灣都封咗香港啦

去到俾人歧視死
咁樣玩得開心咩？

3月中大阪

6月應該ok啦我估

岩岩去完
去到邊都俾人望撚住同迴避
係巴塞同巴黎俾人打撚左兩鑊
縫左三針
冇咩事呢排唔好去歐洲

做咩俾人打

堅定流
琴日twitter見意大利有排華
依排真係唔好去歐洲

見你黃皮膚、個樣好蝦咪打，排華唔需要理由

係巴塞有個死鬼佬無啦啦啤撚住我
我咪屌柒佢啤乜撚野
跟住佢就沖左過黎質左我兩拳
好彩我練過下拳 打撚到佢跪係地下含撚

係巴黎果次搭地鐵 坐我隔離個黑鬼咳到仆街唔黑戴口罩
我好心叫佢戴
佢又話我乜撚野中國黎 virus果d野
跟住又打撚左我兩拳
好彩我都唔弱 因為我次次同人打交都本住唔係佢死就我死既心態
最後打撚到佢訓左係地下

不過冇乜事真係唔好去歐洲
我因為個fd結婚先去

咁好打

嘩

去歐洲比人打到仆街

差d死

四月斐濟 加 泰國
快啲退錢啦屌

可以唔洗諗啦韓國

日本不了
世界咁大，有排都未去完

假膠嚟

4月去西班牙用miles換business

四月尾西班牙再轉機玩其他國家
好驚被拒入境

[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

如果去得成
我一定去幫襯

幫手入去推比其他人睇！

等緊hk express cancel 30/3班機

去你就去啦，吊你

已退

On9

非

本身去東京，年尾一早買
諗都冇諗過日本咁垃圾
希望去得成

屌 emirates 4月出發無得退